「721唔見人」呢檔黃店仲抵食過 金拱門

添福小食

抵

真心定咩

隔離 混醬坊 深黃

都好抵食 煎釀三寶

M记一个歺先25

Push

真嘅肉 同埋黑心肉 邊有得比

真係好撚平呀

你又知真你連佢真黃定偽黃都唔撚知

去m記食2手唔洗錢
又唔怕核突 橫掂都係食m記
狗食唔洗比錢下話

屌你老母返支那仲平啦

幾黃我就唔知
但混醬三寶又平又好食

$75 去大快活打邊爐唔好？

呢間612 已經罷市
舊年8月開始有黃圈已經榜上有名
係你唔撚知啫.....